MacBook Pro 2017 重裝OS問題

起初禁Command+R入咗Recovery mode到跟網上面所講格式化咗個硬碟
之後就嚟down完個OS嘅時候同我講 無法為apfs安裝製作預開機卷宗 之後Google話要command+r+shift入個internet recovery mode入完wifi load咗好耐岀現咗個-2002f error 禁乜都冇反應 幾次都-2002F